政府上次打破垄断是在上世纪80年代初，当时它迫使美国电话电报公司(AT&T)剥离了被称为贝尔(bell)的地区电信网络。 监管机构希望分拆Facebook。 业内人士说，这在技术上是一场噩梦。 2020年12月11日|华盛顿邮报 
 他在电信行业有超过30年的经验，在他作为工程师的时候，他申请了超过20项专利，这并不令人意外。 第四次工业革命已经开始:现在是时候加入|杰森·斯帕帕尼，2020年10月15日，MIT科技评论 
 此前，国会曾强制电信运营商让消费者在切换网络时保留自己的电话号码，并制定了便携性标准。 众议院专门委员会提议进行几十年来最大规模的反垄断改革，以控制大型科技公司 
 中国和西方之间的地缘政治斗争正在全球电信市场上演。 爱立信的一位高管解释了为什么英国在5G方面落后于其他国家 
 这家仅次于康卡斯特(comcast)的美国第二大电视提供商上一季度失去的电视用户数量与此相当。 被隔离的美国人正在退出有线电视，因为他们不能看体育节目 
 电信工作者和投资者显然会发现去古巴旅行很容易，至少从美国这边是这样。 奥巴马意识到10任总统没有意识到的:孤立古巴不起作用|Christopher Dickey | 2014年12月18日|DAILY BEAST 
 看看最近Netflix和电信巨头康卡斯特(Comcast)之间的战争就知道了。 色情为你冲浪的权利而战:Pornhub, YouPorn，和Redtube带头为网络中立性冲锋 
 当你可以入侵整个平台或电信网络时，为什么要浪费时间在零售间谍上呢? 美国国家安全局在硅谷背后捅刀子Julian Sanchez | 2013年12月30日|DAILY BEAST 
 最后，电信业是一个受到严格监管的行业。 为什么Verizon乐于帮助奥巴马和国安局监视美国人|丹尼尔·格罗斯| 2013年6月6日|每日野兽 
 主要的电信公司、大银行、地方、州和联邦机构都出席了会议。 Michael Lokesson 2013年4月8日|每日野兽 
 v芯片的要求是重要的电信法案的一部分，目前正等待在本届国会。 完成1790年至2006年的国情咨文 
 有了廉价的、受过教育的劳动力，他们就可以垄断世界范围内的基本数据处理和电信功能。 雨后|山姆·瓦克宁 
 他偷偷地笑了笑，走进了电信室。 《不知从何而来的房子》阿瑟·g·斯坦兰